其實林早舜真係貪既話 一早住撚左半山！

你睇鄉土個老闆賣港賣到發晒達就知